年經 棋靈王

無論細個嘅時候定係大個嘅時候
都會搵啲時間睇返棋靈王
而每一次睇完都覺得好可惜
真係好好睇
佐為 sai

屌打完個廢老
基本上已經唔洗睇

無人想睇隻配角係度鳩捉棋

日文叫光仔的圍棋
中文叫棋魂/棋靈王

我諗作者係想寫一個大路既成長故事
但大家都focus咗係隻鬼度

以為係講耆齡王，我出返去先

光仔北斗盃好型wo,我要幫佐為出馬

動畫+漫畫睇左五次以上
絕對唔覺得爛尾
如果佐為冇成佛，光仔冇輸比韓國仔
個故事根本唔完整

俾你囉

屈機得黎我中意

果局贏就好了

高永夏扮好易贏到但其實捉到手心出汗 對手只係一個捉左兩三年棋既人

貼錯圖喇

有咩，係邊套

求名